男人繁忙時間真係唔好撘地鐵

啲女人到底咩心態
逼車明明右手邊有大把位 死都要挨住我
擰轉頭用表情警告左三四次
佢自己都覺奇怪 懶晒無辜咁樣
重都係死挨爛挨 一陣我嗌又畀人屈非禮 又話男人老狗咁撚小家
屌你老母我要男性專用車廂呀

你的

同意 啲女痴咁埋真係郁一郁都驚畀人話非禮

男人都會非禮男人

我寧願畀人摸都唔想畀人屈非禮

同意，一逼男人真係好蝕底，有身體接觸一定係男人錯

d臭閪最鍾意紮條馬尾 成程車個頭係咁fing 鞭打後面既人